無數人傾家蕩產成就左媽咪麵！！！！！！！！！！！！！

點解佢就可以名成利就！！！我就要傾家蕩產！！！！！！！！！

ATM（講緊連登仔）

你啲錢即係黨啲錢，奉獻比国家係理所當然

因為佢冇買到囉
其實佢之前買其他股都輸咗唔少啦(雖然唔係話買好多)

股票始終係投資工具，唔係包你賺，買得就要預咗承受得到風險

總之跌咗嘅就執唔番㗎啦，與其喺度糾纏過去，不如好好諗吓點樣部署下一步仲好

最後抱抱希望在明天啊，希望你以後可以贏錢